Johnson & Johnson 都攪唔掂武肺，暫停所有疫苗測試

支那攪得掂, 支那救世主

一個志願者唔舒服
但係佢唔舒服同嗰疫苗有冇關都唔知